
% 
\serie{Intervalles de $\mathbb{R}$}
%9
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_intervalle_droite_enonce_sourcetex.tex}
%10
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_intervalle_symbole_enonce_sourcetex.tex}
%11
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_intervalle_inter_union_enonce_sourcetex.tex}
%12
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_intervalle_union_enonce_sourcetex.tex}
%13
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_intervalle_logique_enonce_sourcetex.tex}
%14
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_portiondhyperbole_enonce_sourcetex.tex}

\serie{Résolution algébrique}
%15
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_equationsfaciles_enonce_sourcetex.tex}
%16
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_tropdx_enonce_sourcetex.tex}
%17
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_mix_enonce_sourcetex.tex}
%18
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_inequationsfaciles_enonce_sourcetex.tex}
%19
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_inequationsdepro_enonce_sourcetex.tex}
%20
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_melange_enonce_sourcetex.tex}
%21
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_ledegresuperieur_enonce_sourcetex.tex}
%22
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_cachecache_enonce_sourcetex.tex}
%23
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_melimelo_enonce_sourcetex.tex}

\columnbreak
%24
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_formel_bonne_forme_1_enonce_sourcetex.tex}
%25
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_formel_bonne_forme_2_enonce_sourcetex.tex}
%26
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_formel_autonomie_enonce_sourcetex.tex}
%27
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_programmedecalcul_enonce_sourcetex.tex}
%28
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_suisjeunrectangle_enonce_sourcetex.tex}
\columnbreak
\serie{Estimation graphique}
%29
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_singleton_enonce_sourcetex.tex}
 %30
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_doubletontripleton_enonce_sourcetex.tex}
 %31
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_montagnesrusses_enonce_sourcetex.tex}
 %32
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_disjoints_enonce_sourcetex.tex}
 \columnbreak
 %33
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_dessusdessous_enonce_sourcetex.tex}
 %34
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_dessousdessus_enonce_sourcetex.tex}
 %35
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_portiondeparabole_enonce_sourcetex.tex}
 %36
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_3courbes_enonce_sourcetex.tex}

\serie{Approximation numérique}
%37
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_surlatable_enonce_sourcetex.tex}
%38
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_onaffine_enonce_sourcetex.tex}
\columnbreak
%39
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_guide_enonce_sourcetex.tex}
 %40
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_enautonomie_enonce_sourcetex.tex}
 
 %41
 \begin{exercice} [Vers la valeur exacte...]
 On considère l'équation $-2x^3+5x^2-1=0$.
 \begin{enumerate}
 \item Donner une approximation de ses solutions\\ au millième.
 \item Quelle semble être leur valeur exacte?
 \end{enumerate} 
 \end{exercice}
 
 %42
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_sommesnousparalleles_enonce_sourcetex.tex}
%43
 \input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_formel_alenvers_enonce_sourcetex.tex}
\columnbreak
 \serie{Problèmes}
 Pour les problèmes \RefExercice*{2F2_premierprobleme} et \RefExercice{2F2_dernierprobleme}, choisir parmi les trois méthodes étudiées dans ce chapitre, celle qui s'adapte le mieux. 
%44
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_legionsromaines_enonce_sourcetex.tex}
%45
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_ensemblededefinition_enonce_sourcetex.tex}
%46
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_joyeuxanniversaire_enonce_sourcetex.tex}
%47
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_taximetre_enonce_sourcetex.tex}
\columnbreak
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_logique_reciproque_enonce_sourcetex.tex}
\input{./2F2/inc_2F2/2F2_base_algorithmedecalcul_enonce_sourcetex.tex}


